---
title: Werken aan Lifestyle Dairy
date: 2018-02-23
---

Vandaag hebben we met zn allen besproken wat we allemaal gaan doen in de vakantie. We moeten na de vakantie de Lifestyle Diary af hebben. Ik heb besloten om 1 dag tijdens het werken mijn stappen en eten te volgen, en 1 dag in het weekend als ik uitga.

Ook hebben we overleg met Fedde gehad over de stand van zaken binnen het team. ik realiseerde me dat ik nog niet erg goed mijn Team captain rol liet zien. Dit hoorde ik van Sharon en Selen.